Wanneer ik over de angstaanjagende catalogus van mijn zonden, ik kan niet geloven dat ik hetzelfde ben schepsel wiens gedachten ooit vervuld waren met subliem en transcendent visioenen van de schoonheid en de majesteit van goedheid.
